Ex有班豬朋狗友公審我

事源係我同ex分左手好耐 我地係感情淡左就自然分手 我ex覺得係我比帽佢 佢啲fd幫佢抱不平 話我帽佢 開哂ig po黎公審我 應該要點收佢地皮

走啦臭雞
隔住個mon 都聞到另一個男人陣味呀

自問本身冇乜異性緣

比返佢啲豬朋狗友圍攻果下濕濟

你無做過 怕咩公審？
身有屎呀？

自然分手又會另到你ex覺得你俾綠帽佢？

好明顯人地講事實你無得反擊

莫須有呢個罪名應該點頂

唔甘心就咁同我分手掛

當一個人連屈你帽佢都講得出果下 好似講乜都係帽用

咁你宜家係咪有拍拖

就係冇阿屌

搵條新仔報仇

甘你老母

過兩日後女既同左第2個一齊
EX FD:話撚左佢架啦 垃圾雞
女:我同佢分左手先同依個一齊架

例牌對白

總結:臭雞

重點係點收佢啲豬朋狗友皮 咁樣只會助長佢地

冇撚得搞
唔好畀反應
等件事淡
同女人講道理曬鳩氣
仲要一大班女人圍爐

同第二個一齊就話姐

我有類似嘅情況發生過
我係直接打電話或者WhatsApp佢啲朋友/佢
逐個逐個當面講當面鬧

呢啲人呢背後講呢就好撚大聲
到我呢個當事人 當面搵佢地質問
佢哋就好細膽

仲細？分手公審 夠16歲未

巴打講中哂 加鹽加醋好撚叻

抵死